日本池袋北口發生強姦未遂事件,中國男赤裸下半身試圖強姦女途人

日本新聞黎 簡單翻譯下

8月28號池袋北口早上
有位中國男性將一名女性壓倒係地上企圖強姦
比人影低晒係網上瘋傳
個中國男人上身著住白色t shirt 有著鞋但係下半身完全赤裸
個男人除左女人條褲仲強行拉開對腳 個女人叫晒救命
即刻有幾個日本男性衝過黎幫手
現場係好熱鬧既街道黎 有好多人同車經過 點解條友會係d咁既地方想強姦人真係個個都r撚晒頭
網上有流傳話係個男人想搵條女復合但係被拒絕所以先一時諗唔開
但唔知真定假

網址入面有條4秒左右既短片 可以聽到個女性求救同埋見到有幾條友衝上去幫手
source:

原來都有中文媒體有報到

【有片！東京池袋站前】推前女友出馬路 大陸男除褲欲姦 網民：他是中國人就代表中國？

大陸人近年常在日本犯下各種罪行，今早日本twitter瘋傳一段短片，片中一個男人脫褲露屁股，公然推倒一個女人，企圖在行人路旁強姦她。電光火石間女子大聲尖叫，路人見狀跑上前喝止，傳他已被當地警方拘捕。

事發地點在東京JR池袋站北口，池袋一帶向來是不少大陸人聚居地，北口尤其人多，發生如此風化案真的駭人聽聞。綜合網上消息，兩人都是大陸人，本是戀人關係，後女方提分手，疑脫褲男懷恨在心，暗中埋伏車站外攻擊。據日本刑法，強姦罪要面臨5年以上有期徒刑，強姦致傷罪則可判6年以上。此話題在大陸微博也廣受討論，主流意見是覺得丟盡中國人假，但也有人話一竹篙不能打一船人：「他是中國人就代表中國了麼？」

痴撚線

此話題在大陸微博也廣受討論，主流意見是覺得丟盡中國人假，但也有人話一竹篙不能打一船人：「他是中國人就代表中國了麼？」

仲有得丟？

唔知條友係咪慣左係中國就算叫救命都唔會有人理
係咁撚多人既地方想強姦

海外華裔又建一功

中國人唔代表中國
萬能key

見到有twitter寫件事係
支那人強姦支那人被支那人拍到
幫手既係日本人

口交部: 男事主並非中國公民，是日本人

佢可能以為會好似中國咁,啲路人圍觀拍片再上網
可以羞辱條女

睇得多抗日神劇
雪國恥

黃皮膚、黑頭髮
中國人無誤

他的爸爸和媽媽是中國人，他當然是中國人

唔丟架
因為佢地根本冇

睇AV太多？

「他是中國人就代表中國了麼？」

啲海外華人「為國爭光」時你地咪撚衝出黎認屎認屁啊

好在唔夠長
如果唔係一早入咗

黃皮膚黑頭髮表示認同

好心日本就驅逐哂所有在日支那人啦
最好三代之內先去日本嘅都要遣返支那

所以 他和中國都是不可分割的一部分

有彩攞就全世界都是勇敢的中國人
出咗事就那些人並不能代表中國人